趙善軒 中共長春圍城利大於弊？ 《解放的悲劇，1947-1957》導讀

#DSE歷史科 #日本對華利大於弊

趙善軒
中共長春圍城利大於弊？
《解放的悲劇，1947-1957》導讀，
202000601

Gavinchiu趙氏讀書生活
177K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#DSE歷史科
#日本對華利大於弊